遇到個廢老好黑心

上扶手電梯帶住個細路企右邊
小朋友前面就係啊婆 因為都幾貼下 我見個啊婆知道佢後面係有人
到條扶手電梯差唔多上到平地要行時
我見到條老野灣低腰停係到
我即刻雙手抱起小朋友向左駛避開左
黎緊後面有位小姐反應唔切撞左埋去
條老野唔係企直身 係灣低身小小
懷疑佢專登 想支點馬步穩d 等後面既人撞埋去
見係小朋友係你後面弱小d就想人撞埋去受傷
我屌你老味 死廢老
見到有人撞到你 就以為得程 開始行
我係你前面啦
人又老 心又黑
去死啦阻撚住哂
睇見班死廢老大家小心d

唔明

Up乜

我明，
姐係條廢老塞撚住響電梯頂唔行，想後面既人撞落佢道